其實真係心淡

要革命 唔係得口號

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&不幫你推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

係咪無其他方法

心淡x2 但會活埋手足個份